<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
  <title>segunda.tech</title>
  <link>https://segunda.tech</link>
  <description>Vídeos e artigos explicando de forma simples e clara os conceitos mais importantes da área de desenvolvimento de software e ciência da computação em geral.</description>
  <atom:link href="https://segunda.tech/feedrss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /> 
  <item>
    <title>História da Programação Orientada a Objetos</title>
    <link>https://www.youtube.com/watch?v=UjpTvgau7mU</link>
    <description>
        Publiquei hoje o terceiro vídeo do canal! Desta vez apresento um pouquinho da história da Programação Orientada a Objetos. 
        Embora o público alvo principal sejam programadores mais iniciantes,  abordo também neste vídeo algumas curiosidades que muita gente mais experiênte não conhece. 
        Você já ouviu falar na linguagem Smalltalk? Conhece o Alan Kay? E o Visual J++? Não?! Então acesse o vídeo lá no canal pra conhecer um pouco mais sobre a história deste paradigma de programação!
    </description>
    <pubDate>Mon, 18 Dec 2017 06:00:00 GMT</pubDate>
    <guid>https://www.youtube.com/watch?v=UjpTvgau7mU</guid>    
  </item>
  <item>
    <title>Primeiro Post!</title>
    <link>https://www.youtube.com/channel/UCiHSfBKS99p1YBwSkaPJDKg</link>
    <description>
        É com muito prazer que apresento a vocês meu mais recente projeto: o segunda.tech.
        Trata-se de um espaço onde falo sobre desenvolvimento de software e ciência da computação em geral de uma forma clara e simples.
        Hoje lanço 2 vídeos no YouTube: um falando sobre Programação Orientada a Objetos e outro apresentando o conceito de Single Page Application.
        O vídeo sobre orientação a objetos é o primeiro de uma série que pretendo gravar, aprensentando desde os conceitos fundamentais até temas mais avançados sobre este assunto tão vasto e interessante. Neste primeiro vídeo explico o que é um paradigma de programação.
        Já no vídeo sobre Single Page Applications apresento uma introdução conceitual  deste modelo de desenvolvimento de sites, destacando suas vantagens e desvantagens.
        Acesse o canal segunda.tech no YouTube para conferir os vídeos! :)
    </description>
    <pubDate>Mon, 11 Dec 2017 06:00:00 GMT</pubDate>
    <guid>https://www.youtube.com/channel/UCiHSfBKS99p1YBwSkaPJDKg</guid>
  </item>
</channel>

</rss>